屋苑美食嚟講，美景簡直完勝

有台灣,泰國,日本,韓國,港式餐廳都有
連車仔麵都有

一個咁細地方有曬咁多唔同種類直係屈機
仲要間間都勁正

就算全部都食到厭重可以搭幾分鐘小巴落葵芳，想食咩都得。

笑左

邊鬼到？
大西北？

置樂個間垃圾

間垃圾熊牧場咁撚難食都重可以咁貴

屌 好撚認同
仲要有fd成日都話要食
依家同佢各有各食好過